一滴水都冇黃咩嘢雨呀

新界撚條命係賤啲

食緊糖水無啦啦話黃雨 但出面一滴水都冇

九龍大雨到扑街